[突發]少爺占出演真人版鋼鍊

炆撚左啲wo

點解唔揾鄧萃雯

中間明明係朱薰